員佐級協會譴責張建宗 政府拒評有否違守則

員佐級協會譴責張建宗 政府拒評有否違守則

【Now新聞台】香港警察隊員佐級協會早前發聲明，譴責政務司司長張建宗就721元朗襲擊事件的言論，公務員事務局局長羅智光指，不評論個別個案有否違反公務員守則，但強調公務員整體非常團結，如有個別意見亦有渠道處理和跟進。

羅智光又透露，就員佐級協會的言論，投訴警察課至今收到1宗投訴，案件正調查中；另外就警員在社交網站發表言論，投訴警察課至今收到15宗投訴。

NOW

狗官

其他公務員岀聲就大大力打壓

佢大可以從機制低調投訴，咁高調公開批評，當然有政治目的.......

新婚差佬包括剛結婚嘅徐蛇咪屌自己老婆，原因係

狗官一遇到理虧唔想答
就一定會話係個別事件
以佢地觀點樣樣事發生都係個別架啦

選擇性個別事件呀？
就因為鬧張建宗呢件係個別例子
以前未有發生過先問

乜撚都個別事件屌啦聲

公務員整體非常團結?
果然做高官既都獨具慧眼

大粒管唔住白衫
白衫又管唔住藍衫喎
哦 原來係香港曱甴呀哇

垃圾

宗仔都比人屌
你就去問個局長會唔會做架兩 傻嘅都唔評論啦

記者要chur問呀：「局長係咪唔識答？兜唔到就唔回應？抑或害怕回應？」

林大帥望住張建宗講：含啦 咁多爹

警察國家 邊個先係大佬 唔洗宗仔你教